海軍海系統司令部的一份報告說，海軍的光學眩目攔截器或ODIN激光武器最近已安裝在杜威號導彈驅逐艦上。

.

Enemy drones over the ocean could track and surveil U.S. Navy ships, designate targets for aircraft or maritime attacks, or even fire dangerous weapons themselves at surface ships.

This reality is one of many key reasons the Navy has now installed a new counter drone “dazzler” laser weapon aboard one of its destroyers for the first time, bringing new offensive and defensive warfare possibilities to the fleet.

The Navy’s Optical Dazzling Interdictor, or ODIN laser weapon, was installed on the USS Dewey guided missile destroyer recently, a report from Naval Sea Systems Command said.
The ODIN is, among other things, specifically configured to track and disable enemy drones, throwing them off course and jamming its sensors,according to a December, 2019, Congressional Research Service report called Navy Lasers, Railgun, and Gun-Launched Guided Projectile:
“The weapon will also feed intelligence, surveillance and reconnaissance (ISR) data into the ship’s combat system and provide a counter-UAS (C-UAS) ISR dazzler capability. The dazzler uses a lower power setting to confuse or reduce ISR capabilities of a hostile UAS,” the report states, in reference to the Navy’s ODIN…. and a weapon now laying the foundation for a developing laser system called HELIOS, or High Energy Laser with Integrated Optical-Dazzler and Surveillance system.

Laser weapons can not only incinerate enemy targets but also surveil, track and target attacking platforms as well. While ODIN and HELIOS are emerging laser weapons engineered with advanced technology for current and future applications, the Navy deployed its Laser Weapons System, or LAWs on the USS Ponce many years ago. Integration on the USS Dewey is the first time lasers have been brought into Navy destroyers.

。

海洋上的敵對無人機可以跟踪和監視美國海軍艦船，指定飛機或海上攻擊目標，甚至向水面艦艇發射危險武器。

這種現實是海軍現在首次在其一艘驅逐艦上安裝了新型反無人機“炫目”激光武器的諸多關鍵原因之一，這為艦隊帶來了新的進攻和防禦戰爭可能性。

海軍海系統司令部的一份報告說，海軍的光學眩目攔截器或ODIN激光武器最近已安裝在杜威號導彈驅逐艦上。

根據2019年12月，美國國會研究服務局的報告稱，ODIN專門配置為跟踪和禁用敵方無人機，使其偏離航向並干擾其傳感器，該報告被稱為海軍激光''，Railgun''和``槍砲制導導彈''：

“該武器還將情報，監視和偵察（ISR）數據輸入該艦的戰鬥系統，並提供反UAS（C-UAS）ISR炫目能力。 眼花uses亂的人使用較低的功率設置來迷惑或降低敵對UAS的ISR能力，”報告指出，這是針對海軍的ODIN…。 現在，這種武器為開發稱為HELIOS的激光系統（即集成了光學眩目和監視系統的高能激光）奠定了基礎。

激光武器不僅可以焚燒敵人目標，還可以監視，跟踪和瞄準攻擊平台。 儘管ODIN和HELIOS是採用先進技術為當前和未來應用而設計的新興激光武器，但海軍卻在多年前就在龐塞（US Ponce）上部署了激光武器系統或法律。 杜威號航空母艦上的集成是第一次將激光引入海軍驅逐艦。

幾時打支那

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －－》
然後打 /task 攞任務